九龍西某票站勁少人，你哋快啲出嚟投票啦！！！！

頭先去到 啲staff已經悶到碌緊手機
你哋快啲去投票啦好冇

和你投

push

一陣收工過去

Push

下晝開始應該會人多

大家加油

我已經投咗啦 但真係完全冇人
熱門仲吹到話排曬隊 屌你老母都冇人嘅
我投個度已經算旺區

我知你講邊區
呢區係咁架啦 要等D人放工先會開始多人投

希望真係啦
問身邊好多朋友都話懶得投
食屎啦去又唔係叫佢去暴動 連票都唔投

我唔知你講邊度喎我個度就好旺區嘅 點知去到屌啦星咁少人

推到有人投

推推推

一小時前，我屋企附近兩個票站都有人排隊
一個就排咗三四個人，另一個站就排咗大約十個人

我投咗冇耐 成個票站都冇人

始終分咗兩日，唔會任何時段都有人龍

我都係九西 我果到真係唔洗排咁濟

我去個站已經圍左三個圈

利申:新東

推

今日有d人仲要開工，唔好咁快灰